【海濱送中】保安局提修例將中環海濱「休憩用地」變解放軍「軍事用地」

今日將會舉行立法會大會，其中將審議由保安局提交五條的法案，當中有關附屬法例修訂，中環海濱長廊中一段150米長將會變為軍事用地。民主派立法會議員區諾軒將在會上動議「廢除」議案，而朱凱廸議員則動議將附屬法例生效日期押後。
鑑於條例是「先訂立後審議」方式進行，條例會於6月29日號自動生效，即代表如果6月29日前無法通過二人議案，條例將自動生效。過去《逃犯條例》修訂在兩次逾百萬人遊行下建制派紛紛「跪低」，故團體「保護海濱聯盟」發起聯署，希望得到民意支持，要求全體立法會議員支持「廢除海濱送中」議案。

好似冇人講,係唔係解決左

轉至蘋果日報:

推多次

推啦

推

邊有解決 要開會通過朱條議案先可廢除割地

有咩可以做到????

唉